屌你老味葵芳地鐵有個好撚大隻呀差

屌你成兩米高 做守門神 大家經過可以叫做肥輝
之前地盤見過下佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

佢敢搞𡃁仔的話，我估大隻極唔夠十個手足嚟